這個殺手不太冷 當年依套野引左幾多人J個細路女

有咁既女仔咁同我講 Leon 當年點忍到

個look 以家都唔out

成日覺得丹麥浚龍想扮leon

回魂夜入面星爺先係扮緊Leon

唔講都唔知

攬埋盆花啦喎大佬

真心?

盲撚速食電影
睇完都唔記得啲內容
點會知入面有咩意思

唔係好似JA

leon 後來去左日本，變身叮噹

唔係返左戰國時代做影武者？

套野重睇好多次，好正

人地個'唔講都唔知 '意思係'係人都知啦洗你講 '

Natalie Portman =個細路女

當年有plot寫左佢兩個最後搞野
但無拍到

Between Natalie portman好撚正

呢加女都生埋

成個造型好完美

條柒頭扮撚哂潮咁
抄人就抄人啦

阿拉斯加熱時爹

屌回錯

stanger thing 果細路女正d

重同金成武一齊做埋鬼武者

第四張好似陳凱琳

𡃁妹既話我覺得Dakota fanning討好d ，
但唔會係想J囉

呢你老母

勁揪俠第一集個女主角仲細果時都好撚得意

之前又咁多人屌港女帶狗帶 依加又話造型完美

阿群黎既

好似有拍佢地搞野 之後cut左

乜真係有人唔知個細路女係natalie portman

無拍到
不過本身個plot有
但係因為太刺激所以cut左

個look有少少似d Jewish Rabbi

宜家啲人帶狗帶都係抄佢

"bring me everyone"
"EVERYONEEEE!!!!!"

有無ching覺得natalie portmon拍左廿幾年戲
最經典始終係呢套

首Shape of my heart仲成日loop緊

star war都唔錯

Star Wars d對白

好撚樣衰

hey 我真的好想你

黑澤明連登狗撚閪識咩

唔撚係掛

乜鳩呀

Lily喎大佬

“聽唔到聽唔到 講多次？ 啊？有啲咁嘅事？”

其實莫文蔚都係挪用緊Mathilda 個造型 咁明顯好難唔知

有冇人知天狼星

Same

gary oldman

幾個sence 都一樣
朱古力瞄準 教用槍
斧頭劈洞 一開波掃射
黑暗中伸把刀出黎
其實好多

伸隻手出黎
我係叫你伸個頭出黎呀

啲mk妹既ig一定有幾張個細路女既圖

[img][/img]
洛麗塔

普通樣，又冇波，有咩好J

又要出動潮文

可能性取向都係no women no kids

痴撚線架

拍廣告做miss dior咪幾好

香港個中文片名好優雅㗎：一樹梨花壓海棠…

好嘢不妨一睇再睇

高登探長
Btw呢套戲嘅中文譯名真係神級

呢件好J

?

Dior 條女

膚淺

雖然個廣告係好正

我以為係講鬼武者入面用鞭個阿叔

btw Mathilda setting其實係幾歲

其實條女好樣衰

12-13左右

咁都叫樣衰？？？

港女扮佢覺得好7

究竟講回魂夜嗰兩個係真心定假膠 我分唔到

無j細路女 不過好鐘意leon個角色 咁多年都忘記唔到

屌 post我條女出黎做乜

FBI watching you

其實啲女咁早熟架咩
咁細個就求愛

我屌你老母臭閪啦

白色小背心

btw Gary Oldman黎緊Darkest Hour套好期待

忍咩撚，你孌童就睇下醫生

字都唔識就講少兩句

你諗下Mathilda個垃圾家庭 廢老豆廢老母廢家姐，唯獨係個細佬比較好

呢d背景嘅女，有人對佢好少少，幫你賣身都得

你就唔識字

係首詩嚟
蘇東坡作嚟寸鳩人老牛吃嫩草

[img][/img]
Lolita 拍過兩次

其實點解要係灑水器到睇書
咪濕晒囉

我一直好想知戲入面mathilda實際上幾多歲
佢一直吹水自己18定19 但其實都唔知幾大

幾鍾意呢套戲
前排開始接觸氣槍
我第一支氣槍M9個外形都係跟返套戲臨尾場槍戰Leon用緊果支黎改
D鬼佬直頭將個改法叫Leon custom

lolita 點睇

男主角個前女友一開波果幕真係殺晒而家所謂果d 女神
鬼妹巔峰樣貌加氣質

劇情改咗，Leon推開咗佢！ 好似係

咁大個人睇過咁多戲
最鐘意就係Leon
可惜搵唔到中字bluray

好想屌

好好睇

[quote]幾鍾意呢套戲
前排開始接觸氣槍
我第一支氣槍M9個外形都係跟返套戲臨尾場槍戰Leon用緊果支黎改
D鬼佬直頭將個改法叫Leon custom

有無滅聲器?

戀童屌你老母